堀與宮村 正式TV動畫化

2021年1月

已經唔記得宮村本來係咩樣

伊澄

真係差好遠

女大十八變

古見同學

正

諗咗好耐點解會得原作OVA化咗
終於等到

睇到呢個post先去search嚟睇
以戀愛漫嚟講節奏都幾明快

正,
入面最鍾意萌袖條女

最鐘意櫻

耐到無哂印象

咁咪好 重睇一次
我而定睇緊14卷

由中三等到大學畢業

等咗好多年

等到唔記得曬劇情先岀

好sweet

【情報】《堀與宮村》Tv動畫化決定！製作組情報公開。

【聲優】
堀京子：戶松遙
宮村伊澄：內山昂輝
【製作組】
監督：石濱真史（來自新世界）
編輯：吉岡孝夫（四月是你的謊言）
音樂：橫山克（四月是你的謊言、人渣本願）
動畫公司：CloverWorks（約定夢幻島、青春豬頭少年）

動畫將在2021年1月放送！

正，內山配宮村

唔知會唔會搵返細谷配石川

原作版係咪神早完咗？

本篇完咗不過Keep住有短篇

要戴黑超睇

請問講咩的

狗糧漫

個人鍾意淺尾與倉田多啲
不過好似冇乜人睇過

終於出真動畫啦等左好耐啦！

青春戀愛，冇賤人冇矯情果種

有keep住買單行本，不過好似出得好慢，得閒就行下信和望下有冇出新一本

ppppppp

期待

好鐘意漫畫畫風

呢套畫風靚到會搵佢做參考圖

已經完全唔記得晒啲劇情

勁中意呢套
呢套係我第2套重睇得多既

唔記得仲好 直接當新作睇

期待 以前好鍾意依套野

識睇一定係睇會長同佢屋企人同堀家嘅互動

兩仔爺都比堀家兩父女恰

漫畫完哂未？

未

我比較鐘意 宮村同堀家互動
宮村是大家的宮村

終於有想追動畫的衝動 好耐冇追過了....

Hero版（四格黑暗板）完左，仔都生埋
重制版未完

無睇原版 其實有幾黑暗？